勉強遮住屁股！ 日本天馬航空要空姐穿超短迷你裙挨轟

日本廉價航空天馬航空（Skymark Airlines）讓自家空姐穿上僅勉強遮住臀部的超短迷你裙，引起關注，但也被認為容易引發性騷擾。日本空服員聯盟（Japan Federation of Cabin Attendants）近日批航空公司，「我們擔心這樣的制服恐造成性騷擾等問題。」
日本廉航「天馬航空」2013年宣布，從2014年3月起將引進新型空中巴士A330機種，隨著機型汰換，旗下空姐制服也換新裝，寶藍色的合身制服搭配同色系迷你裙、繫上黃絲巾，將洋溢親切笑容的空姐襯托得更加賞心悅目。天馬航空社長西久保慎一表示，為了強調「年輕化」，在A330客機上服務的空姐平均年齡均為20歲左右。

圖？

呢啲咪識做生意囉

條裙咁撚長點搭你地d飛機呀

2013年宣布

做乜呢兩日係咁有人出舊文

間公司破撚左產啦

天馬行空